唔知幫兩隻貓B女改咩名好

六個月大，嚟緊應該星期三晚入屋，義工改名Oreo同cookie
不過兩老英文唔好，驚佢哋讀唔到Oreo

本身有諗過鳩屎啲叫「咩事」同「冇事」
仲有冇咩特別啲嘅名推介？
唔要粗口同18+，低能白痴嘅名都ok

btw唔好叫我改多啲白色嘴邊好似有粒癦嗰隻做同佳

黑底白紋 白底黑紋

筒筒
佳佳

大粒墨

汪汪

大粒墨
烏卒卒

黑貓好靚

阿sa 阿嬌

芝麻同黑豆

唔要呢個系列呀

我都有諗過大粒癦
但因為係兩姊妹
所以想另一隻都有個差唔多嘅名
我表妹叫我改有癦同冇癦

鴛鴦 普洱

有墨果隻叫葉劉
冇墨叫淑儀

豬豬寶寶

屌..我唔想想攬住兩隻貓會諗到啲污糟嘢

同佳
曉穎

一隻叫二月
一隻叫三號

點解叫二月三號？

你話嚟緊星期三晚入屋嘅

又係喎冇留意日子

有冇啲一聽就會笑嘅名？
因為近排好唔開心，做要多啲正能量

呢個去診所打針等嗌名專用

我啲貓係有official name
但佢地只會認貓貓同咪咪
嗌貓～咪～會兩隻衝埋黎

香香
（臭）檳檳

點解會係專用名
笑死人

一隻叫臭臭一隻叫雞雞

肥肥
欣宜

唔夠爆喎

狗強
狗勁

呢個唔得呀
陣間我家姐兩個小朋友係撚咁叫「雞雞！雞雞！」同問「舅父咩嘢叫做臭雞？」咁我就大撚鑊...

近排腦閂塞，get唔到有咩意思

有冇多d唔同角度

一隻林鄭
一隻葉劉

Regina 同 Carrie 都得

黑白、淡奶

啱啱叫義工腥過嚟

唔要呢啲呀...屌你哋黐撚線㗎

咁Regina 同Carrie都係姐妹
又有大粒墨喎

唔要呀屌

白色：陳同佳

黑色：管牧師

鄭汝
鄭月

屌你老母唔好再叫我改啲政治人物同老虔婆名啦好冇

叫pochi tama算喇
我投降了
你之後改到再上嚟話比我地知你改左咩名

黑耳同雪耳

Google 同Siri
Or
有癦一筒冇癦一索

牛奶 朱奶

芝麻 湯圓

豆腐花, 芝麻糊

有墨叫瑪麗蓮
另外果隻叫夢露

有墨既叫珍珠。冇墨既叫黑糖

姐姐叫淑儀
妹妹叫月娥

芝麻糊

豆腐花

白色叫小黑 黑色叫小白

最鍾意黑白貓

單眼仔

叫
斑斑
點點

曲奇
餅仔

奧利奧同曲奇?

臭鮑同臭雞

叫黑白無常會唔會嚇死樓主老豆呀媽

點點&芝麻

百合&黑桃

沙牛麵
火腿通

今日
聽日

芝麻湯丸
湯丸芝麻

李白
我黑

之前有巴打話佢隻兔唔痴人，一問之下原來佢幫隻兔改咗個名叫狗強（定狗勁唔係好記得），然後大家就話幫佢改個咁嘅名唔怪之得唔痴佢

乞嗤
C egg

尤物 靚囡

小白 小黑

向左
向右

一隻叫貓A 另一隻叫貓B

阿B同阿妹

講笑
你要就老人家就改啲中文名或者叫佢地改啦

祥嫂

低能
白痴

大墨

貓B同貓C

蝙蝠俠
佳佳

凱婷
牛丸

黑白淡奶 -> 奶茶咖啡

「英秀」、「一心」、「幼羚」、「家寶」、「念慈」、「思賢」、「有容」、「向華」、「修端」及「允行」

花仔
豹仔

溫溫 泱泱

大個應該白色果隻可愛d 黑色果隻痴人d

芝麻
杏仁

有粒野係嘴角就叫’宵夜’啦 細個阿媽成日話我唔抹咀留返粒飯做宵夜呀
黑個隻叫 開燈囉 唔開燈睇佢唔到

阿力
阿架

大貓
小貓

林鄭
月餓

姐姐
妹妹

獅子
老虎

有癦叫豆豉 另一隻叫皮蛋

背脊個紋勁得意

你呢個加左花生喎

光復同埋香港

巧打耳

黑白無常

黑色叫黑豹
黑白色叫咩事
去睇獸醫個陣就可以咩事咩事呀？